Метод to_double для класса Rational
==================================

Добавьте в класс `Rational` оператор приведения к `double`. Все операторы из предыдущих заданий отсутствуют и реализовывать их не нужно. Метод `to_double` можно использовать в этом задании.

**Важное замечание:** добавлять оператор преобразования к `double` в класс `Rational` не самая удачная идея, например, потому, что при таком преобразовании может происходить потеря точности. Эта задача дана исключительно с целью ознакомления с правильным порядком перегрузки таких операторов.

**Требования к реализации:** ваш код не должен вводить или выводить что-либо, реализовывать функцию `main` не нужно.
